一人一post 要全體泛民議員辭職杯葛偽議會

一人一post 要全體泛民議員辭職杯葛偽議會

失效議會都要繼續玩落去, 其實佢地都係想逗份糧

總辭

pish

…